疑似太古偷拍狂

(借朋友ac開post)

今日1點半喺太古地鐵站幫我截住企圖偷拍我既人既巴打
好多謝你幫我截住佢 仲肯幫我做人證
但我自己on9冇選擇報警
好對唔住 因為我當時太驚完全唔識反應 浪費左你既一翻好意

因為我當時睇翻佢影既片又真係冇影到我 淨係影住條電梯 佢話自己係無辜唔小心影到條梯 所以我叫佢del左條片就完事

但係我冷靜左之後諗深一層 如果唔係你當時截住左佢 佢可能真係會影左

希望各位太古絲打要小心 除左小心太古狗公 仲要小心疑似偷拍狂 唔係個個都咁好彩會遇到有人幫

幫我既巴打好多謝你 岩岩你走嗰時我係你後面諗住行去多謝你 但你行得太快 希望你會見到呢個post啦

Sorry for 1999
如果你真係偷拍而唔係無辜 祝你中武漢死全家

屈人偷拍你

推

你會唔會諗得太多

係有人捉左佢 再告知事主比人偷拍 請尊重

死港女
你係咪有妄想症
你都識講冇影到啦
比我一定告9你
肥婆

補充資料：太古狗公

唔係事主 但你可以告咩野

今次唔係佢偷拍

鬼王唔係上次東張西望之後就收左皮咩?

香港點止一個變態佬

我可以肯定同你講，報警無撚用，啲狗只會同你講要告佢要好多程序手續，又要浪費你時間錄口供咁耍走你

利伸 幫人捉過偷拍

係想大家注意安全 避免有心人士偷拍 但武肺大家都係盡量小出去啦

好彩有好心人幫你

根本個個警察都係諗住叫你簽字close file
搞大佢既咪係狗屋先簽囉 小事既個警察係現場就叫你簽

就算有哂證據都叫你和解

感謝你既見義勇為 希望唔好因爲咁樣 而滅左你既正義感加油

成班仇女憤世毒撚

好彩有好心人幫拖

善用起底功能

出手摸就真係零容忍

我幫人開既 一人做事一人當 唔關其他人事

所有變態佬死撚左去啦

依家愈嚟愈多痴線佬同偷拍狂

唔係話唔信你，但偷拍圖呢？

佢youtube開埋樣拍片啦

係咪便衣狗?

小心俾人利用搞尻人

真係唔知 都年輕既

［偷拍］

請各位絲打注意安全小心